被 狗 圍 求 救 方 法 廣 傳

Holi Powder
緊急時期 被狗圍
一拋起自動向天散

全世界會即刻睇到
等於一個合法嘅信號彈
肯定全世界嘅焦點落係你身上 唔怕被人暗角打鑊

就好似美國運鈔車咁
一拋出黎班狗成身都係
一定可以認出邊個有份打人

仲有之前party room 單野好似話好難清理

幫手推 幫手廣傳

推

抗辯理由：印度傳統習俗

慶祝緊排燈節 普天同慶

ust 南亞仔
有無辦法帶貨黎香港

邊度有得買

唔驚塵爆？
啲狗隨時唔撚識照開槍

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

用麵粉加色就ok 不過千其唔好食煙

麵粉加色

唔會八仙係萬中無一嘅例子
睇color run
睇印度嘅 holi
玩足幾十年無出過一單事
就好似話屋企用煤氣煮食會唔會爆炸
首先你要全屋滿撚曬煤氣先有可能

會唔會一陣班黑警驚青開槍鳩射

告你襲警啊

用 corn starch 都可以 加色素就得

打中自己友都好難清理
又易俾人認到

用係好似被速龍踢嘅時候

1. 所以媒體會即刻撲過黎影你

2. 全世界即刻望過黎 你唔會被人自己一個夾走

3. 非常難清理 班狗打完人 有記認

到時係走果時 成身有色咪比人知囉 邊有咁多地方比人洗

衰仔有冇出嚟示威

走頭無路 被人圍起曬嘅時候 你唔擔保你唔會好似 被速龍踢條友咁

好鮮艷呀

點都好過無聲無色比人拉

星期日 總動員

終於有人明
包你ccn cctvb 全世界會影住
你被狗點打你 唔係到時候你連 仇都無得報

唔會塵爆？

事後睇返片拉返人應非常易

唔建議，在場證明，秋後拉人

再次強調 係最後嘅措施
就好似射信號彈一樣
唔係去到速龍毆打嘅情況 都唔建議用

個問題係邊個幫你影 當全世界focus唔係你身上

用呢種手法就唔可以用火

睇po 唔會爆炸

唔係落單被圍住都唔好用

唔得
萬一有人點火
就塵爆

你依家啲示威者裝備咁兒嬉
一定唔得

至少個個都著生化武裝就得

唔使煤氣
一少點嘅星火就可以燃爆

你咪撚靠害啦

咪撚買呀
塵爆呀因住
suggest 嘅都冇腦

on9 唔驚塵爆？附近有冇火你唔會知

叫人玩麵粉果啲係咪on9, 未聽過塵爆？

係咪無腦

當你識玩粉，但總有人有疏忽

係唔會爆炸 塵爆唔係手上一包粉就做到
如果唔係印度holi每年死幾百萬人
color run 全世界不停舉行
係唔會有事

你就好似講緊
我唔出街佢示威喇
因為出街被雷電死 1／218,106
個例子完全唔恰當

被雷電死嘅機會係 1／218,106
但係台灣單野幾乎係先例
印度幾百年黎都係咁慶祝 個機率根本係超細

唔好因為媒體過分放大一單新聞而以為係好普遍

驚team kill

會唔會變彩虹革命

速龍呢d極端情況先用

好容易爆

唔試唔好亂講
睇樓上喇

癡線
如果用咗到其時清場要混入人群
咪個個都知我係邊個

如果落單比速龍捉咗用
咁大粉塵仲要有顏色
咁咪傳媒都影唔到
就好似之前段片咁樣
嗰條友一個比10個打
如果用咗，邊個影得到佢有冇俾人打？

你自己擺個張相
你見唔見到俾人掟嗰條友做緊咩

要做記認嘅
叫喺天橋嗰啲用漆油槍打佢哋仲好啦

真，各位推呢個post之前衡量輕重

但係基本上用完就變左Tank吸仇恨

係臨死前自爆

八仙都唔係室內啦
咪搞啦好心
你知唔知個個得眼罩
又唔係著到生化武裝咁
實好多人燒傷㗎

紅色唔表示你啱
由得個post 沉啦
麵粉嚟㗎 戇鳩
有能量可以燃爆㗎

氧氣都可以爆炸
蒸汽都可以爆炸
但係個問題係要有特定條件

小心tk

為遊行增添色彩

南亞兵團幾時出動

推到ust南亞仔出黎

我叫佢組啹喀兵好過

戰鬥力僅次於法國非洲軍團

夾錢支助ust南亞仔買起親戚
親戚價300個 出黎遊行

ust南亞仔講心唔講金

認真講 合情 合理 合法

安全性已經講過無數次
解釋都費事

完全無得輸

浸大舍堂爆過 不要害人!

on9？
之後走既時候係人都知你有出現

路面爆過水渠係咪唔出街
港鐵撞過車係咪唔撚搭
班黑警打撚過人 踢撚過人係咪唔撚示威?

唔好以篇蓋全

咪就係

已經無數次講明
係最危險被速龍踢圍毆嘅情況用

你覺得你被速龍圍住你走到？

講明係last resort 求救嘅信號彈

你走入人群你覺得大家會出賣你？
求其著見衫已經遮住

用油漆彈
懷疑用致命武器警察合理開真槍

係平衡每一方面根本無野係更有效

廣傳 為示威增添色彩 加翻一個象徵

爸爸已經總動員了

ust 南亞仔好波 聽日不見不散

支持你哋

啲粉一抹就甩
冇油漆彈阻擋視線嘅作用之餘
落雨用唔到 風向唔啱收埋自己友皮
加上有密度高有爆炸危險
唔建議玩粉類

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

氧氣高密度亦會爆炸 係咪有危險
你整蛋糕用麵粉仲用得多係咪會爆炸
身邊有明火喔

真係咁容易抹走 party room單野就唔會被人屌

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔好淨系負皮
你駁到嘅我收回言論
但係你根本駁唔到

落雨點用？風向唔啱點用？
為咗引人注意，上面有巴打提過事後好易俾人周到
淨係為咗信號根本冇用

系

八號風球點遊行 ?
每樣野一定有條件會導致用唔到

引人注意當然可以吹雞 叫救命
但係現場根本亂到無人會聽到你一個

相反視角上無其他方法可以引起注意
而用 holi 係唯一安全合法嘅方法

我第一時間都係驚呢樣

已經答左唔會

上面講左無數個原因

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

[gold]
唔好中計

風向唔啱叫八號風球
每樣嘢的確一定有條件會導致用唔到
但油漆彈嘅用處一定多過粉先
至少抹唔甩阻住啲差佬視線
又減低對同伴做成危險嘅可能性
你真係俾人圍咁緊急嘅情況
大叫一定快過你用粉
如果現場亂到大叫救命都聽唔到
你又點肯定啲粉會引起到人注意？

有無去過現場

因為聲黎講本身已經好撚多
但係根本無視角上嘅野去引起佢地注意
而holi係一個好有效嘅方法

你既對手的確係
將黑講成白
所以行唔通

上面啲巴絲就係驚有危險性
又打5p字又擺低粒膠又話唔答
唔講風向都算 咁落雨點用呀？

樓主到呢家仲死撐緊

你地係講幾乎無可能嘅事情過份放大
自己嚇自己
用幾十gram麵粉可以塵爆不如你示範下
根本就無塵爆嘅機會

你地將嘅野真係正確就唔會有百幾正皮啦

每個得咁少粉點引起人注意
咁如果太多即係有風險啦
好矛盾喎
你繼續攬住你堆膠打飛機啦

警方夠有機會用水車唔係用催淚彈
唔同人地叫你帶口罩 你問人地
下但係警方用水炮點算?

用水車你更加冇機會玩粉啦
油漆都話防水吖
你究竟知唔知自己講咩
搵例子都搵個好少少㗎啦

你睇下人地手揸一包已經夠曬掉到周圍都係 圖都有埋

你嘅太多係要接近氧氣濃度 仲要不停咁撒
你係咪帶幾公斤粉

同埋有公司買 holi粉列明 non flammable
係講明唔會著火架大哥

係我打飛機定你打飛機吖宜家

一個揸一包當然冇問題
但十個 百個 千個人同時揸住
個危險性係咪高咗先？

係比喻緊證明佢個例子係廢嘅
唔係講緊d粉幾時可以用

當你真係有防火喇
咁你都識講對方出動水炮車
或者咁唔好彩落雨
你點用粉？

係咪全部人一齊屌緊先

帶消毒酒精救人 一支會著火 十個人 一百個人帶係咪危險左先

同埋已經講明 有唔會著火嘅粉可以賣

無物品係任何情況都用到

咁我點解要揀啲有可能用唔到嘅物品？

害死過去幫你嘅人

你不如提出一樣無負面影響
所有情況用到 無危險性 又有效嘅方法

都話係求救當身邊得狗嘅時候

防狼警報器得唔得呀
一拉再嘈再亂都聽到
再加上濕咗唔怕
又冇危險性
聲音點都快過你撒粉啦
又唔犯法
反而你啲粉仲可能俾黑警做你

提唔到 ? 係因為根本就無一個方法更好

嗱 冇危險性 無負面影響 又有效過粉啦

追post啦 自己覆自己

我就係睇到人地話不如吹哨子
但係呢d方法現場咁亂咁多聲好容易掩蓋
但係顏色視角震撼真係無其他代替品

依家乜柒都告襲警㗎啦

你話危急關頭呀
聲係咪快過畫面呀
你危急關頭要視覺震撼嚟做咩
要視覺震撼不如去戲院啦

粉可以派被身邊人地
警報器難搵 難買 更加無可能派被身邊其他人一人一個 開左狗可以熄 粉散左狗無得熄

其實講起 溪錢都好似幾有效

屌你要講到咁畫面係咪光吖
光係咪快過聲吖

唔難搵 無印都有
想平嘅淘寶都有
算唔算答到你
無負面影響
所有情況用到 無危險性 又有效嘅方法先

你啲粉日頭識自動發光當你贏

你周圍全部粉點影你比黑警打？

有問題 如果你真係有去現場
你會知道用咪 用大聲公 用唱k神奇其實人地都根本聽唔到你講野

d粉會散開

除非盲嘅唔係真係好難睇唔到

係用嚟俾附近啲人聽
叫附近啲同伴過嚟幫手
除非你失聰嘅啫
唔係點都一定留意到

其實講咁多樓主你自己想用咪用
不過樓上啲巴絲都係好言相勸
叫你唔好忽略咗個危險性啫
但唔好拉大隊慫恿人
萬一有咩事起上嚟無人可以控制到
無人想啲前線巴絲受傷

都係想好心提議一個方法
放心我講得出自然會帶

散到狗眼告你襲警

如果真係好心嘅話唔怕做到底
最好做足功課
有責任同人講清楚有可能潛在嘅危險性同用法
仲有萬一出咗問題之後嘅處理方法
唔係一味要視覺震撼

玩粉塵爆，一有少少火光你自己都hihi

做足左 有防火嘅 可以賣

ive 仔真係ive 仔 樓上講左好撚多次有防火嘅粉

就係驚有啲人唔知
成日放底粒膠好型？
你做足咗啫
咁你帶頭㗎嘛
你係咪有責任同會用嘅人講呀
如果一定要用
最好就你出錢買物資
之後派俾在場嘅人
以防有人唔知頭唔知路買錯唔合規格嘅粉
咁就減低少少危險嘅可能性啦係咪

總之大家都係為反送中 唔好鬼打鬼

一眾巴絲同你一樣好心俾提議啫